不如大家同所以被捕同受左傷既手足（包括死去的），講句中秋節快樂

我地無忘記你地，多謝你們的付出，我地最後一定要贏啊，中秋節快樂

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見！

仲有流亡海外既義士

各位其實有冇諗過跳閘已經唔係好work， 其實有冇諗過其他方法搞黨鐵， 例如買一袋曱甴、一桶油、 一桶油漆 唔小心喺站內倒曬落地下。 幫手推一推🙏🙏

中秋節快樂

手足們中秋節快樂

點快樂
只能祝平安

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可